英國亞洲事務大臣：政府會繼續捍衛香港人和我們的歷史責任

但唔會制裁

用口捍衛 多撚謝